咩叫足球？曼聯話比你聽咩叫足球（2）

傷兵滿營成班幼幼
頭三十分鐘比你PSG禁住屌
最後完成左1-3反杯晉級
真係好撚熱血
此生無憾

今場波次回合反杯

就好似搵返十年前既曼聯咁

易食指數：*****

咩叫足球？

六隊足球

馬賽對波圖☺️😧😧😧😧

牙蓋死猁狗

有冇尊重過創作者
要有版權

環保

尊重啦

尊重啦
我哋目標係降班
重新嚟過

獌狗仔潛哂水啦 冇人答到樓主

曼狗,,,,,,,,, RIP, 客其他了.